有冇手足有興趣私了藍仔

有冇天水圍幫手私了

大圍定天水圍?

14歲？

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

都係果句，精人出口

阿豬阿狗都搵手足，你自己私了啦

大圍wor ching

精人出口嘛
「手足」出手

樓主幾有手足心

佢咁嘅撚樣收收皮先 見到佢個樣琴晚D飯都嘔翻出黎 身高仲要得個155 咁嘅條件想溝女 笑死人咩
btw假如內容係真嘅 個人認為唔需要私了 齋起底都有排佢驚

沙田公立學校（簡稱沙公；英語：Shatin Public School，英文縮寫為「SPS」）是香港的一所特殊學校，位於新界沙田大圍積輝街15號。
該學校原為香港一所鄉村學校，直至於1982年更改為一所特殊學校（輕度智障）[1]。

佢出世個陣 佢老豆老母已經比左最大嘅懲罰佢

少少靚仔⋯

又好似喎

想睇樓主仆街就推post啦

睇人仆街最撚開心

認真呢

搞唔掂搞唔掂 又樣衰 身高得155 仲要係弱智 邊個夠佢黎

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

對唔住各位手足

岩啊

好

Ching 你係咪戒J戒得太耐